10月1號去港島攻略

民陣已經宣佈左申請緊不反對通知書
宣布當日會係港島進行遊行
港鐵嘅慣例 嗰一日一定會封站

作為一個九龍人 或者新界人
去的方法只有紅隧西隧東隧或者鐵路
但係我哋可以考慮下 可以喺紅隧嘅入口
集結一齊行過去 只要人數夠多就一定可以
一來好多巴士都會經個度市民可以喺嗰度落車跟大隊一齊過去 唔會阻塞到嗰啲想過去嘅市民
二來 只要人數夠多一定可以成事
其實而家好多人都喺度講點樣可以去到港島
我覺得呢一個係一個唔錯嘅方法

時間就定係12點
朝早我哋做比國際睇
夜晚再分區

929 101

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其實人數夠多就得

只要有足夠嘅人數一定可以

呢一個係比較安全嘅方法

個重點唔係點去，而係之後夜晚勇武點走！
好多時都係勇武留到最後。我驚到時大圍捕冇得走炸，冇鐵，冇巴士，冇商場。

行到一半中間有狗車=死路一條

最緊要係人數夠多呀嗎